校長代表協調 18歲以下學生警方不即場拘捕 其餘由校長陪同登記被捕

【校長代表協調 18歲以下學生警方不即場拘捕】

到深夜時分，仍有大批黑衣人在理工大學校園內被警方圍堵。最新消息稱，校長代表經與警方協調後，警方對18歲以下學生不作即場拘捕，但18歲以上會立即拘捕，校長可陪同拘捕過程，律師會到登記地點協助。

（立場新聞影片截圖）

#信報 #理大衝突

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

不即場拘捕

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出